推撚到個黑警體無完膚為止

推撚到佢死為止，轉晒頭像sticker日推夜推
推到佢一係出黎道歉，一係自殺，一係辭職

【即時新聞】總督察兼助理指揮官麥子強於天水圍警署外向市民舉中指，並表示不知這手勢的意思。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

push

睇劇話警司級以上係憲委級，要特首決定查唔查
靠條柒婆就死，不如用海量公眾壓力
等佢d親戚朋友見到佢幾有型

嘩好有型

推

借一借位
繼廖健良警察後仁濟二中又一力作

我係香港人，8月5會罷工